[集思廣益]有冇d關於警察子女既口號

想經過d學校可以嗌下 防止佢地自殺以及被欺凌

警犬子女，社會敗類

冷暴力足矣

與父割蓆。我是人類

父債子還